理性分析利今年失敗原因

廢囉on9

49000連廢都稱唔上，仲慘

同埋黑哨

慘慘豬

真 但利攞過咩 認真問 聽講利有歷史

諗唔到97分可以點叫失敗

頂聯，十幾個冠，歐洲冠軍，英超最多次奪得

認真問，空難佬岀到去，有乜地位

成王敗寇 歷史會記住 最高分亞軍

攞過英超未？

係本土打7過你就夠

攞左啦，2018年聖誕冠軍

成撚日英超英超，之前嗰18個唔撚係頂級聯賽冠軍呀，唔撚係喺英國踢㗎

冇用既人係鐘意捉字失

Sor lo

無知冇問題，無知又要衝岀泥柒

球証幫曬你都輸

捧英超挑戰盃咪又係捧英超
你話係咪

Wilson Chiu喊住留下負皮

知道利最高分亞軍咪得

攞歐冠果時記得岀泥發表啦，7頭

認真 97分點廢法